深井發生三屍命案 婦人和19、21歲子女疑燒炭自殺身亡

深井發生三屍命案，一名婦人和其19和21歲子女懷疑燒炭自殺身亡。據了解，婦人近日正與丈夫商討離婚安排。

消防和救護車一度出動，現場是深井浪翠園3期10座一個單位，警方下午近一時，接獲一名男子報案指返回住所時大門反鎖，消防破門入屋，發現戶主的妻子和一對子女倒斃其中一間房內。

據了解，屍體已發脹，現場檢獲燒過的炭，沒有遺書。據了解，男戶主與太太感情出問題、已搬走兩個月，上周三最後一次聯絡太太商討離婚安排。據了解，他的兒子19歲，女兒21歲。

19 21歲都無反抗
睇嚟似比家人落左藥
宜家咁多成家自殺咁癲

離婚好閒
仔女都成年人啦

19 21 都跟?
點睇都係謀殺啦下麻

19/21 啱啱接觸花花世界 鬼會同你癲陪你自殺

個老母正一仆街

自撚私到

如果個男人係黑警就正，黑警死全家

勁撚慘 唔清唔楚突然比自己老母殺左

好想知係個男人當年昆個白卡妹上床
定係個女人結咗婚之後先變白卡

好大機會食咗安眠藥

可能上一秒仲plan 緊第二日同男/女朋友去邊到玩

謀殺

個女人真係好撚蠢
3份人壽既錢俾哂個準備離婚既老公

慘
深井樓好難升

CLS

等佢臨老絕子絕孫

又黎？

當一份人壽$500萬
三份$1500萬
點會搵唔到人再幫佢生

係咪另有兇手，不過一定無可疑( 阻住收工)

此終養大個人
憎個老婆姐
此終仔女係自己骨肉
雖然大靚把錢再生
生要等多佢廿年成長
都唔知有冇命等....

世界係骯髒架 邊撚到花花

岩岩接觸垃圾世界

公屋仔就係

一畢業就要打工還學費養全家

人地衰極都有層私樓

有樓唔代表唔使打工養家
可能都未供完

又係死剩老公系列